腳指甲幾乎完全斷開

得返少少組織仍然連繫住，我扯果少少會有d痛，好唔好搣走埋佢，定係唔搣，佢自己都會生返？

腳指甲入面以前流過血？

去醫院檢查下

影張相睇下先

冇

建議你等到新腳甲開始出返黎先抆

Thx